［有圖］究竟耳仔有呢粒野既人係點諗

會想切左去定唔切留響到

：切 好撚樣衰呀屌
：切你老母咩 風水野黎架

好撚嘔心 有呢粒野既人點諗

玄學上代表啲乜？

我都想知 用黎溝女掛

粒野不知幾正 人冇你有又唔影響健康先顯得特別

識親有呢粒野既人個樣都好似香蕉

你就好啦， 多條 J

真心諗唔到有咩咁正

好奇想知個樣生到成條蕉咁姐係咩樣

我都識一個，佢切左之後塊面正常返

屎？

屌 好撚在我無姐

切左去算啦 好似你咁短咁細

咁樣

我都冇

原來你條J生到咁樣就唔好周圍話俾人知啦

唔緊要啦 短小而精鋼

大家好 我是香蕉

不過都唔好咁踢爆人啦

風水梨咩風水

富貴

而家係風水耳粒

富貴？ 點解

{-;-}都未切啦

但係我都有呢粒野
其實冇乜特別 細個會俾人講俾人笑唔係幾開心
但大個左又冇乜野

我有，但生得好靚，唔係你張圖果個咁樣衰

你同條女扑野會唔會用黎個粒野做調情工具

好想見識下咩係靚耳粒

佢個粒真係叫富貴墨 除左佢冇咩人有

我果粒都靚過樓豬果幅

瘋狂捽佢粒嘢，會唔會興奮到流耳水

有冇諗過切左粒野

可以咁講

呢粒嘢應該得一邊有？唔係左右對稱？

佢會痛？

出世醫生幫我割左
但割唔晒
剩低一粒暗瘡SIZE
大個左D FRD見到係咁捽
話扮捽LIN

會唔會靠粒野引發性高潮

爽唔爽

大力扭都會少少痛嘅 但好似冇其他皮膚咁痛

冇感覺

無啦啦點解會扭粒野

係咪多數男仔生有

自

淋日腺體黎, 可以切走

但點解啲人唔切走佢

冇女咪可以練習捽Lin頭囉

DLLM生條J出嚟

你冇lin 頭？

好撚核突

但好多人選擇唔切 樓上仲有幾個話生得靚

大家好，我是香蕉

我覺得似tik tak糖

有個fd 打直生兩粒 成個插蘇咁

好似幾好味

有圖

相傳係呀媽有左BB果陣 整膠花就會有
申利：我都有 摸落去好似有條細細地既骨？

切左真係好好多

你係咪想我笑

係細個踢波俾件衫磨甩咗

好撚嘔心

聰明豆

之前有fd有
不過細粒d
成日都好想摸

即摸下自己有冇

我識一個係俾佢老母切左一邊另外嗰邊仲係度

冇見過一條嘢 反而兩粒分開見得多

我係一塊嘢咁
無打算切

你D幽默感爆晒棚..想笑死人咩

睇完好撚驚自己有 即刻摸摸先

如果有咁撚柒真係死左佢好過

屌你咩

問下你呀媽先 佢無整過既 咪笑囉

點稱呼呢樣野
樓主google 咩搵到圖？

好好笑

如果大大力蚊佢出嚟會點？

識個中學同學細個有兩粒 佢老豆襯佢瞓咗用指甲鉗剪走咗一粒 啲血流到爸爸聲 俾佢老母屌到仆街

其實係乜嚟，好嘔心

我係左邊一粒大嘅 右邊一粒細嘅

耳前竇個窿 同舊肉粒嘛
遺傳架

我都有粒 但真係冇咩特別 都係就咁由得佢放係到

有就代表你係被楝中既細路

見個有人個洞 可以吱成條油脂比黎

嗰d應該真係暗瘡

唔係 真係係個洞到吱出黎
隔一排又可以吱一次 應該係d油儲左落個洞到
我上網search過有人都係咁

賓州仔

觸角

有冇似香蕉又有呢粒嘅人嘅例子

差啲以為係自己夢遊上嚟開PO

長頭髮既巴打

肉撚酸

認真 有個師弟都係咁 真係似香蕉

嘩屌好撚柒...

細個成日玩fd o個粒

原來我
左耳有窿
右耳有條野 (割左)

認真，呢粒野阻住個門口係防止大甲由走入去

認真答
我兩邊耳仔都有，吱出黎d液體係臭既
但係一排唔吱會好似瘀左咁黑黑地脹起，仲要成日發炎
中二定三頂唔順睇醫生然後轉介去醫院做手術，佢話要清除入面d管道(好似係)
切完都訓左一晚醫院

醫生有冇講咩黎

液體I mean

太耐年前真係唔記得
記得個醫生話其實好common好多人都有
個手術做唔做都得 唔影響健康
不過去到我甘嚴重又係少有d

條j生錯位？

遺傳

以前啲人有會攞條白線索緊佢，幾個月會甩
不過未親眼見過，唔知得唔得

不能同意更多 以為自己好撚幽默

好撚戇鳩 唔知佢想點

副耳
話面相好係即係屋企門前有木綁住馬
富貴人屋企先會有呢啲野

唔講我都唔記得左我都有粒